{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023245",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27587",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연신내 디스테이션(DS)"
    },
    "text": "宿には計13室の客室があります。近くには3号線延伸内駅、6号線延伸内駅、6号線亀山駅があります。案内支援言語では韓国語が提供されます。カップルPCと全客室に高台碑が設置されており、駐車が可能です。ただし、身分証明書をお持ちでないと入室できませんし、払い戻しやキャンセルもできません。全客室はWi-FiZoneとなっており、1、2階の廊下には電子レンジが備えられています。また、フロントでは温かいコーヒーとコーヒーを提供することができ、サービスドリンクが備えられています。テレビのリプレイサービスを利用したい場合は、1時間後に視聴が可能で、1週間待つ必要はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の数は何室ありますか？",
            "answer": "宿には計13室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅は何駅ですか？",
            "answer": "近くには3号線延伸内駅、6号線延伸内駅、6号線亀山駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室に設置されている設備は何ですか？",
            "answer": "カップルPCと全客室に高台碑が設置されており、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室するために必要なものは何ですか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "払い戻しやキャンセルもできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "全客室はWi-FiZoneとなっており、利用できます。"
        },
        {
            "question": "廊下には何が備えられていますか？",
            "answer": "1、2階の廊下には電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何を提供していますか？",
            "answer": "フロントでは温かいコーヒーとコーヒーを提供することができ、サービスドリンクが備えられています。"
        },
        {
            "question": "テレビのリプレイサービスを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "テレビのリプレイサービスを利用したい場合は、1時間後に視聴が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 207,
        "QA": 324
    }
}